★蛇齋餅糉再升級？多名建制區議員派現金

建制派經常被外界批評用「蛇齋餅稯」去討好市民，爭取選民支持，近日更疑似出現「升級版」。觀塘區多名建制派區議員同地區人士都同觀塘民聯會(觀民會)合作，為選區內嘅中、小學生提供300蚊港紙嘅現金開學津貼，未知今次「派錢」同下年嘅區議會換屆選舉係咪有關係呢？

民建聯(民記)觀塘區議員歐陽均諾今個星期一(20日)喺Facebook貼出海報，話有「學生開學津貼」，凡居於佢啟業選區嘅18/19年度在學中、小學生都可以申請，中籤者可獲發300蚊現金。海報上印有歐陽均諾嘅辦事處地址同電話，以及觀塘民聯會嘅地址同電話，但就未見列明主辦同協辦嘅字眼。另外，選舉管理委員會建議嘅新增選區安泰邨，有名為「安泰居民會」嘅組織亦喺網上列出今次津貼計劃，但海報就列明是由觀民會主辦，同時印埋居民會總幹事林瑋嘅大頭。

做實事

ICAC

安泰 九成新移民

東方都睇唔過眼？

你正一見錢開眼

3百蚊食到餐企街仲有淨

老貓冇啲骨氣

中年失業IT狗淪落到以綜援為生你仲想佢有咩骨氣
爭在唔知佢住籠屋定公屋

屌啦，300咁少

收到風，樓豬其實做緊巴士司機

東方喺大事上先支持政府

搞呢d洗唔洗申請博彩牌照

無睇link以為生果報

想知詳情,不過如果佢真係連公屋都冇真係幾難講骨氣

樓主當年做銀行IT畀人炒咗之後
都做過一輪地鐵，倉務等唔同嘅工種
最後因為興趣走去揸巴士（巴膠）
其實樓主有樓自住，只係未到退休年齡
想搵啲嘢做下先返工
佢手持大量5號仔，派息都夠開飯
依家單純無聊先上網扮下窮撚

佢有個表弟就真係攞綜援嘅
佢都係睇佢表弟日常生活，攞上嚟9up